在公眾街道或道路奏玩樂器申請

在公眾街道或道路奏玩樂器申請
大家知唔知有咩限制
木童笛又申唔申請得